{"creationDate": "2018-04-28 11:57:51", "type": "questionnaire","id":"e7g83gvb6a6jgi6l7mo","title":"Verbos irregulares","questions":[{"id":"qqwsu0kua5kjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"5fv7v42vj8jgi6l7mo","answer":"gosto","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"questionnaireTitle":"Irregular verbs","foundType":"answer","showAnwsers":true},{"id":"axtempieu9jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"aanbpo85f6tjgi6l7mo","answer":"gostas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"s6zw0bmp5agjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"frnmjupi07fjgi6l7mo","answer":"gosta","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"qxt3krf6wjjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"ltkkfhu626ajgi6l7mo","answer":"gostamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fa7slrqxeojgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"0q6q2ja5v95ejgi6l7mo","answer":"gostais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m4lkm64a3mnjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"i8vvz2tmiajgi6l7mo","answer":"gostam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ui16fulw8ajgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"ugjrcx4gr38jgi6l7mo","answer":"gostei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c36gsd3u3kcjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"qk56z1t9rhsjgi6l7mo","answer":"gostaste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"r3tw4kmpztkjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"jmkl3xu6sc8jgi6l7mo","answer":"gostou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"plonfvgc16cjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"23yuo38v4bvjgi6l7mo","answer":"gostamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h42w633cxmrjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"saj7qx5hcljgi6l7mo","answer":"gostastes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vcc43zeb06djgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"kryf7mgilmrjgi6l7mo","answer":"gostaram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rk59mwg4gvjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"y2ej7q6ng1sjgi6l7mo","answer":"gostarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x5ki0se38v9jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"kbcwkdka66jgi6l7mo","answer":"gostaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"showAnwsers":false},{"id":"ngqodpbyp28jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"mutpwp1ajejjgi6l7mo","answer":"gostara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jslwrhpoqfejgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"hc2vhy0y8bjgi6l7mo","answer":"gostaramos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"haua3vlv749jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"8tw9mlao0sejgi6l7mo","answer":"gostarais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"r0ryxun3urjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) aimer - gostar","detail":"","answers":[{"id":"hljp2wjw1eqjgi6l7mo","answer":"gostarão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"l8sdxtlaajgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"mqgp1rv8brjgi6l7mo","answer":"chego","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jbqnhc5kofgjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"h34jfgf1at5jgi6l7mo","answer":"chegas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"girg2qdn394jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"qs6u8ngw1qjgi6l7mo","answer":"chega","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uucs4av7s6djgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"70r0hhejfqujgi6l7mo","answer":"chegamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vxfs92fg3lmjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"9euuds5z6x8jgi6l7mo","answer":"chegais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m2o38rd9q3jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"z2o000z27uljgi6l7mo","answer":"chegam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ddavjc6x2ekjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"xd0qghaoytjgi6l7mo","answer":"chegei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cdggz7va42jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"xsu0dtd9gbejgi6l7mo","answer":"chegaste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v2addfysqcpjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"3gwjsibqfvnjgi6l7mo","answer":"chegou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9he76l4376ujgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"6rtst3pyiuujgi6l7mo","answer":"chegamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"665w0x59ej8jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"ywklypruawjgi6l7mo","answer":"chegastes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"346cq122sx7jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"ge3fiqd28knjgi6l7mo","answer":"cheragam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"v659rtjjzvfjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"g66dzm9kpsejgi6l7mo","answer":"chegarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xg7wrqice2gjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"l14yi8t8tmjgi6l7mo","answer":"chegaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8b523h2ojiljgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"9lemre0hrijgi6l7mo","answer":"chegaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"392rbhe3675jgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"zc9nn4ds3qjgi6l7mo","answer":"chegaremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ud4sa1iz0hhjgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"00db684i1mds7jgi6l7mo","answer":"chegarais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"cybnlami19ujgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) arriver - chegar","detail":"","answers":[{"id":"9pfr1uegjjvjgi6l7mo","answer":"chegaram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"heum9axfutojgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"hxvy265kt0tjgi6l7mo","answer":"tenho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rnoxvrlbfijgi6l7mo","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"vs8cxgdvxlmjgi6l7mp","answer":"tens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"44vnf3ng45ajgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"9mlam5fft59jgi6l7mp","answer":"tem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m0sqr1bk5mjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"wqovri6lqprjgi6l7mp","answer":"temos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lji2c516chjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"8cepgg4853kjgi6l7mp","answer":"tendes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"yn1irylna5ljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"gqikd7dk7tjgi6l7mp","answer":"têm","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kuz4owvz49pjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"jr03s2d6u4hjgi6l7mp","answer":"tive","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vpzfxu90jpjjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"dnbsf9x5tvwjgi6l7mp","answer":"tiveste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"53mtzmlfe4jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"60fssq8xnxijgi6l7mp","answer":"teve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mpx81zvepl7jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"8dq8y928fk8jgi6l7mp","answer":"tivemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x96z50jfb58jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"k7p146o0tuejgi6l7mp","answer":"tivestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vi63hvot6rjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"zda3g6yt88jgi6l7mp","answer":"tiveram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wl1sbotq8i8jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"ovaf7eifjqgjgi6l7mp","answer":"terei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"moaw2ndajbmjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"m4asw6c4pejgi6l7mp","answer":"teras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qnrukon00bfjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"f68pwuqk7rqjgi6l7mp","answer":"tera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"r5i0oisierpjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"f3femtn4xnkjgi6l7mp","answer":"teremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f2s1nbnn2gljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"6nnoup7ii8ejgi6l7mp","answer":"tereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iqispqsor8jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) avoir - ter","detail":"","answers":[{"id":"fpcudan6cu4jgi6l7mp","answer":"terão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x4ov6vmaslpjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"qzn2qa8vmjdjgi6l7mp","answer":"digou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bw2k82ne4yojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"4djxt3gj39gjgi6l7mp","answer":"dizes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f8lff7luwzijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"lccez56icijgi6l7mp","answer":"diz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"92cpmpsoqqajgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"6drm5s01bltjgi6l7mp","answer":"dizemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fwpxsqzhmmujgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"6mehwd4c5vjgi6l7mp","answer":"dizeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"d6bz0n65z1bjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"hk4nhlo3p2mjgi6l7mp","answer":"dizem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"l1lt4c7s42cjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"rhghuu4t8ijgi6l7mp","answer":"disse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2k3mgiaqv99jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"bzh43zhvjomjgi6l7mp","answer":"disseste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pxke9lf9pljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"3q52pxjnsy2jgi6l7mp","answer":"disse","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vms4hi9x0usjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"2x8eczipfuljgi6l7mp","answer":"dissemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5g1wqq6eolxjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"cd09j885vjgi6l7mp","answer":"dissestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zwnsjuzqcuhjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"7vodjj1qvivjgi6l7mp","answer":"disseram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qk7n4kgywbjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"i93m3khiegqjgi6l7mp","answer":"direi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8xtppmm9p8jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"dkxmnmhpnspjgi6l7mp","answer":"diras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9tnn0kwqv5jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"abiqc4fnl4mjgi6l7mp","answer":"dira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gjvjpc6qal5jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"3bzgsitchxgjgi6l7mp","answer":"diremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2055rh06naajgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"4o6c9pmck9hjgi6l7mp","answer":"direis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6a1wnvsvmtxjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) dire - dizer","detail":"","answers":[{"id":"88foctlhn2djgi6l7mp","answer":"dirão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7cn8pza7iyqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"jlj1eiv62eojgi6l7mp","answer":"estou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y0mv5m9dppjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"ltv4ct3156jgi6l7mp","answer":"estas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"56ow1rfsoujgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"r60lqhzdhq8jgi6l7mp","answer":"esta","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w26zrcu3vtfjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"exj1v3d0fhtjgi6l7mp","answer":"estamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7kr1ck35jucjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"b2ahgtta6cojgi6l7mp","answer":"estais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z97zrslwborjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"qu530z3blmfjgi6l7mp","answer":"estão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6zo2w77t324jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"b3ebla9i37jgi6l7mp","answer":"estive","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5h4cc19kyt3jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"z5lgdr1swrjgi6l7mp","answer":"estiveste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7jq4be7hn7rjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"52k6vqjy4kgjgi6l7mp","answer":"esteve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kir4l6u0zzhjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"4vs771v63w7jgi6l7mp","answer":"estevemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ejaachcwz7ljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"4379qomnzxjgi6l7mp","answer":"estevestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8cphug75ehjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"ykxb9sa2giojgi6l7mp","answer":"estiveram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4ss6mybnvd6jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"0369rpu4zk4vjgi6l7mp","answer":"estarei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"seyi3pjpw4jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"odflljpsk0njgi6l7mp","answer":"estaras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oily3nypn5jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"mteltgzd4ecjgi6l7mp","answer":"estra","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"l6lctwlr1zjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"rfdft47kp5jgi6l7mp","answer":"estaremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ofzo78c5y3ijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"1a5cs7gpphxjgi6l7mp","answer":"estareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gbe2exluohjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) être - estar","detail":"","answers":[{"id":"k1txr6lu7pcjgi6l7mp","answer":"estarão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"soi0pwqvrhijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"qa7olvesdijgi6l7mp","answer":"faço","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"113b00gzpuhljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"jltggraouhqjgi6l7mp","answer":"fazes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"asj06el3jdjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"i6eqistvpybjgi6l7mp","answer":"faz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gb45rbedf7jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"kj1i05gjysfjgi6l7mp","answer":"fazemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uyd2y4933qpjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"0w4m445hg5cjgi6l7mp","answer":"fazeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dw9y7rrk3aqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"a953rp30obhjgi6l7mp","answer":"fazem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"87s8c44xioqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"sumt10erasojgi6l7mp","answer":"fiz","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"a9n7gdfm9cijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"pgq31om1ffmjgi6l7mp","answer":"fizeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nwfq66pbemhjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"hwg6wvcmqw8jgi6l7mp","answer":"fez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6zvcao8eljjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"aa6e8crt1fnjgi6l7mp","answer":"fizemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2wqopbm0dsojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"b3zbcy74vdvjgi6l7mp","answer":"fizestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y0dbg6232fcjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"57xnrwv5luajgi6l7mp","answer":"fizeram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9upiuj9i0tsjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"y1dqqinfrqjgi6l7mp","answer":"farei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qsf3p8o2hnrjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"lu1vc2zvr9jgi6l7mp","answer":"faras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8b4eiei5po8jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"qcsd1nke6pljgi6l7mp","answer":"fara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uzcc5mx0n5jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"7pxxibdxphrjgi6l7mp","answer":"faremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vc0iyk96yvjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"8betsm8sqykjgi6l7mp","answer":"fareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y0zcdec80lfjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) faire - fazer","detail":"","answers":[{"id":"0a4mkh5bomzbjgi6l7mp","answer":"farão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"4tulqr1060ljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"e7o9yujho5ijgi6l7mp","answer":"sei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"clk4w7wa7ktjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"0iio97nip0dbjgi6l7mp","answer":"sabes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qfiotukirsejgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"izrap88pyaajgi6l7mp","answer":"sabe","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nwr8k7mdhzbjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"ruxr5i4hqzjgi6l7mp","answer":"sabemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"prjvr4435wjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"tusedkhn7qjgi6l7mp","answer":"sabeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7yk8gbu7x8wjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"7u3dt8ugngljgi6l7mp","answer":"sabem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tb691kj84fjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"586oe3imkhwjgi6l7mp","answer":"soube","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"soimr85nh1jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"wfnouk1m8tfjgi6l7mp","answer":"soubeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g0pz2pg4poujgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"jlzack2xm9jgi6l7mp","answer":"soube","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5dze5npagp2jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"5dwnkyjtf4vjgi6l7mp","answer":"soubemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gna83knnd17jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"tk32pb0dmiljgi6l7mp","answer":"soubeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"wqig6kv824pjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"oqgdo1epwzkjgi6l7mp","answer":"souberam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ue0qx4m8exijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"tfvedk7hc5fjgi6l7mp","answer":"saberei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7vfykijgzoojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"5u2stpgjvakjgi6l7mp","answer":"saberas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"460xj67f6vmjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"uxpdi6midhjgi6l7mp","answer":"sabera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"le5cxljzw28jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"6w0fukpigv7jgi6l7mp","answer":"saberemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bedcm1ekje4jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"j934754p4bjgi6l7mp","answer":"sabereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dp522hc0wmhjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) saber - savoir","detail":"","answers":[{"id":"1bnbijikawfjgi6l7mp","answer":"saberão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xy9kyasbl1ejgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"81j8dsuow4pjgi6l7mp","answer":"venho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x1bt92359ujgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"cu9ebvyj97kjgi6l7mp","answer":"vens","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mxauhazp38ijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"1siouzhjqt5jjgi6l7mp","answer":"vem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"tmrmfifu5jajgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"ybbsbxfdrnejgi6l7mp","answer":"vimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rcwwy4p0r5jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"z6grhyi9cyjgi6l7mp","answer":"vindes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7rvqj96xvetjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"fre78epbey5jgi6l7mp","answer":"vem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ek08hsrbhyljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"57z9cp757ekjgi6l7mp","answer":"vim","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zky3chb8c3jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"46hxu7pwa11jgi6l7mp","answer":"vieste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jgn3hdb54anjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"svbfq2zs1o9jgi6l7mp","answer":"veio","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oopubyh63unjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"yxf7kdjw7kdjgi6l7mp","answer":"veimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"caw95fdkxojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"qu21dtgj4omjgi6l7mp","answer":"vestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zo2g8im4nk9jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"pomk233y8eqjgi6l7mp","answer":"veiram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mtn38xgnz6cjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"3zvtoo3sjt5jgi6l7mp","answer":"virei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f3sl6s7s1znjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"fee9f2m63wnjgi6l7mp","answer":"viras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"d6dp3y9oyytjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"l0e7kk1gz9jgi6l7mp","answer":"vira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"eor9fnqkulbjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"22aoqtdt1fjjgi6l7mp","answer":"viremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z23b3hvo5umjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"b6hi03o4n6jgi6l7mp","answer":"vireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ryot70w9pqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) venir - vir","detail":"","answers":[{"id":"rqzl47mo7fnjgi6l7mp","answer":"virão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zuvt4gobjxmjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"g1q4frrcczmjgi6l7mp","answer":"dou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pmcs011m7djgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"n6c4wd6b9mjgi6l7mp","answer":"das","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7564d886cv7jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"n5tztlw7tnqjgi6l7mp","answer":"da","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qrde9zmzqtjjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"x1hm1s918ljgi6l7mp","answer":"damos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qb620og3gcjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"sjm5ank2qzejgi6l7mp","answer":"dais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"y6jzqaqm6lcjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"uso81lfcdhjgi6l7mp","answer":"dão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9fk9x8ggl1sjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"2trjx4hj49bjgi6l7mp","answer":"dei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8q2ikfqfaqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"ktr54l9c8bajgi6l7mp","answer":"dest","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z54ri60rd9jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"1zh7ynfvr6qjgi6l7mp","answer":"deu","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xkb8uwwl27jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"68m3w54cyg9jgi6l7mp","answer":"demos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dmttaakhkw7jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"bp9736lpp8jgi6l7mp","answer":"destes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"joecwm8ty0ojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"slxol6t7bgjgi6l7mp","answer":"deram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q6pthq0ck1jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"x08ivjot47jgi6l7mp","answer":"darei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k2dpzzq7f8jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"cdyainfic1ojgi6l7mp","answer":"daras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xapjf3fbdihjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"ysi75be7pjijgi6l7mp","answer":"dara","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gsz801rej3ajgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"kqb09lvz5qsjgi6l7mp","answer":"daremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kwyeicaimmojgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"fu7fdbf5l75jgi6l7mp","answer":"dareis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"1n4fk4r8t7cjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) donner - dar","detail":"","answers":[{"id":"ko8yvw1r8nojgi6l7mp","answer":"darão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"h92r19z3g5hjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"s74j2d5qtwjgi6l7mp","answer":"quero","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"c51485qy1ijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"r3d3jvlcaljgi6l7mp","answer":"queres","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0be9jbbizgdjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"jcpcjddsebdjgi6l7mp","answer":"quer","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j4uubqtbcgmjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"asafwy3zqzvjgi6l7mp","answer":"queremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"i6obwok1jijgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"c2q5866z96kjgi6l7mp","answer":"quereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ktw1hhxj84hjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"bn8686j48smjgi6l7mp","answer":"querem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ioqdbkpoprljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"fomkh053ikjgi6l7mp","answer":"quis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"r9beunbc2tqjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"m3ki5hze9yhjgi6l7mp","answer":"quisiste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"pgbsmq7qx3sjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"pb17953bq9hjgi6l7mp","answer":"quis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6hem8l86pxjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"y2htpnkif9ijgi6l7mp","answer":"quisemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xdfzbt3o1kjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"lirl68nuu8jgi6l7mp","answer":"quisestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g5qfx63ch57jgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"9celn1tlrdujgi6l7mp","answer":"quiseram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kdkt5awtpljgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"q83946d7vgejgi6l7mp","answer":"quererei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9lyvzk4pc7tjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"l0tj1wvb3tjgi6l7mp","answer":"quereras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jv29s5886mjgi6l7mp","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"uvbgv70b1urjgi6l7mq","answer":"querera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ley9grvs4ljgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"ab0jn1ke33vjgi6l7mq","answer":"quereremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"lgz8psjym1hjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"6s01hihgwh2jgi6l7mq","answer":"querereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2kn6atij94xjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) vouloir - querer","detail":"","answers":[{"id":"th1le9vsnchjgi6l7mq","answer":"quererão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ijsl3qedovjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"77nkuhwd4ycjgi6l7mq","answer":"vou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jr5qy6f5rtojgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"8rt1tcqqnmhjgi6l7mq","answer":"vais","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"6qeyfxoth5qjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"j1ema8gxbfqjgi6l7mq","answer":"va","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ewh8kotpz4vjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"fc0jlkcmb8ejgi6l7mq","answer":"vamos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bu48jwcz5zojgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"pqv0vnbqg6jgi6l7mq","answer":"ides","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"02r6eb4saaa5jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"svgbozgrrtpjgi6l7mq","answer":"vão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mknzmml5npijgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"e7apevndhrwjgi6l7mq","answer":"fui","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7cqtxds3e93jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"6xmbwgthwh3jgi6l7mq","answer":"foste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0fjy1s5aw0gtjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"mb2mig2mmx9jgi6l7mq","answer":"foi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9zwjsxcosjjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"axd6jr7k3qgjgi6l7mq","answer":"fomos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"uefv4z51zukjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"bimc0sjqkgjgi6l7mq","answer":"fostes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"m69m3hmtqo7jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"154qa86i9zwjgi6l7mq","answer":"foram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"zy1b8wzqoyjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"uqapqb7m9gbjgi6l7mq","answer":"irei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jj87v5mvznjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"ha7c57a4m3ujgi6l7mq","answer":"iras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"flgg8p9zchrjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"0jr13wxjbiq8jgi6l7mq","answer":"ira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7fiuxgcth0ojgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"utis6rq8vktjgi6l7mq","answer":"iremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"doi6ck8qjljgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"a68h6oq1cq6jgi6l7mq","answer":"ireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"so186mj9qm7jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) aller - ir","detail":"","answers":[{"id":"yjxufwexoicjgi6l7mq","answer":"irão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"aqo4udf1zi9jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"dynd5g69xjjgi6l7mq","answer":"vejo","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3kc4e7ijou3jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"6wz3mt49968jgi6l7mq","answer":"ves","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8303jgmclocjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"57j2se290vpjgi6l7mq","answer":"ve","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xd5lx1ol5cgjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"143vkng14q4jgi6l7mq","answer":"vemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"49oh8j2iu0qjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"lygsy2zuzajgi6l7mq","answer":"vedes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w0xb8t4hyijgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"x3ds01loi8ljgi6l7mq","answer":"veem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"iga5hoxdeyjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"iazkhbz4mrjgi6l7mq","answer":"vi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"a4pyvag1jlbjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"40b52331wegjgi6l7mq","answer":"viste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nsnw72oe5vjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"rwud9be99xojgi6l7mq","answer":"viu","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"nu11prar00qjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"eku0296fviojgi6l7mq","answer":"vimos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k14557c04spjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"a47ykg1lcyejgi6l7mq","answer":"vistes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"66a6ng2yqcwjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"si06beitwpmjgi6l7mq","answer":"viram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"hi8qgiibf7qjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"u63o54igwgdjgi6l7mq","answer":"verei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"owqyde1o09sjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"odxbq32jipjgi6l7mq","answer":"viras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ov8gjr9zxijgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"s63zh24jhwnjgi6l7mq","answer":"vira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"q8imcqg03sjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"mxohvzg7s6ejgi6l7mq","answer":"viremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"8i0n7fihtsxjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"o863w4grv7ijgi6l7mq","answer":"vireis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"s23az9htt5jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) voir - ver","detail":"","answers":[{"id":"dr2c3ny87kjgi6l7mq","answer":"virão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"jk54xerlpepjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"5kk1yjz0jycjgi6l7mq","answer":"posso","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"p10r23bam9jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"sjalz7p8uujgi6l7mq","answer":"podes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"w9hu4qvhgwjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"jn9k70aqkxjgi6l7mq","answer":"pode","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7n9b0ozt9ijgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"dgv6pmcsd29jgi6l7mq","answer":"podemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"se91s1rduvjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"9emw0kt1japjgi6l7mq","answer":"podeis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k6djqtfagthjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"8ar3a37iwtfjgi6l7mq","answer":"podem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"9owr6vx9po6jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"ckvcc3emw5qjgi6l7mq","answer":"pude","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"p0ny5jtb37jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"mub72biitsjgi6l7mq","answer":"pudeste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2kn48u58drejgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"2dip4wci4i9jgi6l7mq","answer":"pude","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2oj8iopuirujgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"5kcxoq91engjgi6l7mq","answer":"pudemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"0s3xp4o6h36jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"jcoyuod42yjgi6l7mq","answer":"pudestes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rmlgs00o8kjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"wah6ap9ocrjgi6l7mq","answer":"puderam","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"7lmod00c32hjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"4juek624cmujgi6l7mq","answer":"poderei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"mq1d97z063mjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"bm5m2ct1jzkjgi6l7mq","answer":"poderas","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kuapv1syfurjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"86a8t15bupjjgi6l7mq","answer":"poreda","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3nklt8tz244jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"j0c3e3vac3ljgi6l7mq","answer":"poderemos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ltulfy6uq09jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"h4njolk4ywajgi6l7mq","answer":"podereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"5ovum2oi8cjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) pouvoir - poder","detail":"","answers":[{"id":"9v5kt0hf1fsjgi6l7mq","answer":"poderão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"qduvrdwz5bejgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"88p8g03to36jgi6l7mq","answer":"sou","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"gfqo69025dgjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"iklbmz90f6jgi6l7mq","answer":"es","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"2zsxc28ql76jgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"rml5q72txwkjgi6l7mq","answer":"é","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f4rf8r6fzggjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"5osfg4q36a9jgi6l7mq","answer":"somos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3pyjuvfkq1ejgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"6dgd54erzl7jgi6l7mq","answer":"sois","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"no2xswk2mudjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (présent) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"s4coxvq3epjgi6l7mq","answer":"são","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"fsovb1vv3gdjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"tg14fywva9jgi6l7mq","answer":"fui","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"itxbrkzbzzjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"agcezpbxef4jgi6l7mq","answer":"foste","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"p3irfgyd6jcjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele/ela) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"qw0cn9kiicjgi6l7mq","answer":"foi","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"kao0je9u9rjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"e6x7caqzg8njgi6l7mq","answer":"fomos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bzhyflik37hjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"ghc1e92cmasjgi6l7mq","answer":"fostes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"z16bob6w2nejgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (prétérit) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"m5gro1xz17cjgi6l7mq","answer":"foram","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"oqux6q8g2xjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eu) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"ycqjr0yl6fmjgi6l7mq","answer":"serei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b4q7rm7zyjijgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(tu) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"5hperb6cwgfjgi6l7mq","answer":"seras","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ix9xa2iypkjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(ele) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"ewzhxz81llmjgi6l7mq","answer":"sera","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"70qdsd9nv0ejgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(nos) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"qqof615iohjgi6l7mq","answer":"seremos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"k34jt4swxrjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(vos) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"vwdblz2t94jgi6l7mq","answer":"sereis","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ov4qib6kgicjgi6l7mq","questionLabel":"Conjuger","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"(eles/elas) (futur) être - ser","detail":"","answers":[{"id":"gq0iwif2btjgi6l7mq","answer":"serão","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"importQuestions":true}